Com o acumular do número de horas de utilização informática, é normal utilizadores aglomerarem vários serviços de \textit{streaming} e/ou \textit{gaming}, caso tenham interesse em alguma destas áreas. Isto deve-se à abundância de empresas nestas áreas do mercado, acabando por sobrecarregar os próprios clientes com um grande número de plataformas diferentes. De facto, tal desorganização no ambiente dos utilizadores acaba por causar transtorno e diminuição do nível de produtividade do utilizador nas suas tarefas. Assim, o cliente visa como \textbf{objetivos} organizar e integrar as plataformas de tal forma a que a utilização de todos estes serviços se transforme em algo natural, intuitivo e principalmente, unitário, tornando, desta forma, o ambiente informático dos utilizadores finais mais limpo e organizado. \par Por fim, o cliente tem \textbf{motivação monetária}, onde os utilizadores pagam/subscrevem ao \textit{software}. Para além disso, empresas também podem pagar para integrar a solução proposta pelo cliente. \par

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=8cm]{Figures/fuzzyDesktop.png}
\vspace*{2mm}
\caption{Exemplo de um ambiente de trabalho, cheio de atalhos para diferentes aplicações.}
\end{figure}
